不要叫「解散警隊，刻不容緩」，嘗試叫「警隊外判，刻不容緩」

新訴求：以外判警察服務，來提升警隊質素。

口號：「解散警隊，刻不容緩」
市民反應：冇左警隊，咪冇晒人身安全保障。比人強姦搶野點算？
警隊：離地口號，示威者short左，on99，痴線佬，拉。

口號：「警隊外判，刻不容緩」
具體：跟據貴保安公司的破案率，拉對人比率，錯誤拉人率，投訴率，錯誤使用武力比率，決定下屆會否繼續中標。
市民反應：反對意見會比解散警隊少，讚成意見比解散警隊甚至重組警隊多好多。
警隊：即刻嚇都標尿。

警隊外判，刻不容緩

On lun 9...
外判邊到呀？deliveroo呀？
D勁d既保安公司咪又係前狗隊
用下腦啦

仲話嚇到標屎
笑到瀨屎就真

警犬弱智
唔好推post

如果有警暴：
政府會保警員，因為警隊係政府最重要的部分。
但外判就唔同，警務處只係警監局。
只要全民投訴，例如陳大文保安公司濫用武力，就算間公司受上面指示，在群眾壓力下，都好快變condom

點解外判唔到？美國已經做緊。
仲有數據顯示，外判警察服務後，治安好左，改善左。

新訴求：警隊全面外判化，刻不容緩。

Source

留名觀察 睇下係咪阿SIR定係 帶風向

美國點撚同呀
人地本身個個都有槍
同埋人地保安公司都有訓練
香港果d看更上兩堂工聯會就出黎搵食架喇

再講美國唔一定work
普通維持治安可能可以外判
刑事調查佢地都係無resource同人手去做

你有撚數據呀？
人地岩岩先投票過撚左council
你數據係咪葛咸城隊crows security

屌你，可唔可以唔好成日promote 你呢d自以為驚天動地又咁撚中二既idea ?

又出嚟打飛機

有保安公司，有偵探公司，有調查公司
刑事調查可以外判俾偵探調查公司去做

真係on9，最後咪會外判比中共啲秘密警察機構

如果你認為外判警務服務都唔可行，咁請問點解散警隊

所有外判都會比公開公司名

最大問題係，外國外判警察服務係會判比中立公司

香港會唔會呀？未成年弱智仔

屌你真係天真嬌
開公司名又點？華為夠係跨國大公司啦，但枱底業務係做啲咩呀？

將成個政府外判出去吖笨

香港玩開外判機制係計分制

價錢60%-70%
技術30%-40%

技術按過去評核表現（過去使用者問卷評分、投訴數量、讚許數量、如果係警察就破案率、等等）

政府成日玩緊外判啦，係得警隊冇外判

估唔到真係未成年弱智，你懷疑你讀緊主流學生定特殊學校
即係你信政府會跟機制出合約。
咁你慢慢信政府啦，此post已完

係呀係呀 一定好公正咁判比中立公司做

退一萬步，當政府真係跟機制
中共扶植嘅保安公司，即係有龐大資金支持，到時佢投標價蝕住做都唔怕
咁有咩其他公司可以同國安公司價格競爭？

小朋友，留意多啲社會，了解下成個外判制度，競爭市場係點運作

咁如果警隊外判都話唔得，點解散警隊？

英國好似都有外判

食環碧瑤做得幾好，承認佢地係半個工務員

外判畀黑水定美國憲兵

解散/外判跟本唔可行
重組係最實際，愛爾蘭都有案例
仲係連登仔最鍾意既肥彭做supervisor

你咪撚咁中二啦，得閒睇多d新聞
唔好成日做井底之蛙

數據呢？又話有？

偵探調查公司
人地查開包二奶，你估個撚個金田一柯南咩
睇少d ACG啦

唔係話幫d狗
你有時間做下其他文宣
唔好成日咁撚中二唔聽人講啦

跟spec 做，唔達標，out駝 and next!

取消宿舍，起公屋居屋有價值，國民受惠多

外判只係自己呃自己

on9

屌, 直接判比英國, 美國做

外判咪又係支聯辦搞

外判係之後既事，要基於有公平既制道下招標先可以，但要先解散先

都係那句
警隊外判可行性一定比解散警隊高
同埋
警隊外判呢個口號，警察會驚過解散警隊。

解散左要立新警隊
一係重新招聘
一係外判

外判比武警

你真係覺得佢地會驚？
可能而家睇完個post笑到停唔到
你話搵老解代替佢地，佢地都會震下
因為人地人工係佢1/10

事實連中共都要依靠佢地維穩

Existing的外判機制係睇價錢和過往評分

梗係驚啦，會冇得住警宿

封鎖樓主 刻不容緩

好的，¥0.5

傻鳩

¥ 0.5